有冇邊間放題係黃店

藍店就好似大把
但黃既放題好似search極都係得銅鑼灣間瀛豐

推

放題9成半係藍

搭單一問，有冇中式酒樓係黃？
好似十成十係藍

想放

想食

推，好撚想食放題，唔想益藍店

我都唔知邊間黃但呢間係我食過最難食嘅放題

推 想食放題
但唔會食藍店

尖沙咀爐端金？

唔係呀嘛, 想試下喎

咁就閪得了

呢間有表過態？

幫我試下睇下有無進步我係好耐之前食，嗰陣佢新開張無耐。隔嚟檯有十個左右唔知係咪foodie嘅人拍片影相，啲店員走晒去serve佢地

cwb

原來樓主講左

咁等我去試下先

yes ar，但銅鑼灣唔就腳

等報告

Kin's Kitchen 留家廚房
灣仔軒尼詩道314-324號W Square 5樓全層

係黃店list 搵既：

利申：食過

留名

要等個friend得閒先一齊去試

屌 我都想放

同求一間九龍區既